武漢肺炎初期爆發,美國研發特效藥高價賣中國,點解美國死幾萬人?

美國已經掌握了針對武漢肺炎的「特效藥」，這款名為「瑞德西韋」的藥物由美國生物製藥公司吉利德（Gilead）公司開發，原用於埃博拉病毒。面對中國的緊急情況，美方向中國緊急公開藥物分子結構，這意味著中國可以直接的臨床以及仿造該特效藥，用於治療大批生命垂危的武漢肺炎患者。

隨著中國武漢肺炎疫情的蔓延，世界許多醫療專家都在尋求治療方法。美國華盛頓州的普羅維登斯地區醫療中心（Providence Regional Medical Center）在治療美國第一例武漢肺炎患者的過程中使用了一種實驗性藥物，收到明顯療效。

據權威醫學期刊《新英格蘭醫學雜誌》（NEJM）報導，這種實驗性抗病毒藥物名叫「瑞德西韋」（Remdesivir），是由吉利德（Gilead）公司研製生產的。吉利德是一家以研究為基礎，從事藥品開發和銷售的生物製藥公司，其產品領域主要包括愛滋病、肝臟疾病、癌症、炎症和呼吸系統疾病，以及心血管疾病。

美國一名35歲男子感染武漢肺炎（2019-nCoV），在接受吉利德公司提供的藥物——「瑞德西韋」 靜脈注射後一天之內，症狀有所好轉，且沒有明顯的副作用。

賣乜撚野

試驗

係送

好明顯比傳媒誇大左功效

美國某個程度上外強中乾，今次疫情係好例子

其實d瑞德西韋去曬邊？

新藥，產量有限

美國同支那嘅病毒唔同種類

隻武漢病毒已經進化更毒更傳染性高。

進化速度重快過流感同ＳＡＲＳ，根本就係武漢實驗室產品。

屌你老母邊有賣?
免費比中國, 中國重要註冊左

有可能傳去歐洲之後變異左

其實係試驗藥
未知有無效

未過哂臨床試驗
美國人唔會亂咁試藥架（支那人例外）

美國都死幾萬人，咪即係支拿唔止死幾萬人囉。問問問，用下個腦先開post啦

嗰“瑞德西韋”對重症試驗已中止，即話醫學試驗唔理想，終極結果要等4月27日至有，但佢嘅股票已由上個月最高85美元跌到宜家75美元。 大家應該明了！